[卡路B]有冇人參加KFC食雞大賽

開台到十二點~PUBG

哈囉大家好!我係卡路B
平日夜晚會玩爐石同PUBG
暫定時間係夜晚9點開台玩到十二點

另外玩緊The forest同埋God of War
剪片進行中好快有得睇~

有冇人想duo~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

哈囉,開台了

玩一個鐘pubg~

收台....待續